00：07 葵興廣場

啱啱葵興廣場出面停左三部狗車

大約廿幾三十隻防暴狗仔行緊去地鐵站附近

各路義士請小心

光復香港 時代革命